宣萱真係好正

好似好少人討論佢

佢賭場風雲個look真係靚到
小學時期女神

真心覺得佢係靚女級別 其怪好多人唔like佢

聽講皮氣臭

佢似女強人feel

細個睇佢尋秦記俾嫪毒老強

綁架宣萱

呀~~~~~丫呀~~~~~~丫呀~~

御用肉參

膠毒

唔知點解見親佢個樣都好撚炆

唔覺佢邊忽靚🤷🏻‍♂️

對唔住呀宣萱，我估唔到有咁多負皮㗎

後生果陣對腳好撚正

有次書展見過佢真人，好正

係街撞過佢 D氣場好強
同埋睇落比真實年齡後生好多

賭場風雲爛賭傻西婆look都正

以前有J開佢

些牙未

劇情令佢減至負分

咁事實係靚呀嘛
性格另計

圖?

好似好大波

以前美味天王梁爽爽個角色好撚好笑